住公屋真係好撚慘 附近全部都係勁低質嘅人

日日夜晚都聽到有個支那狗喺度大大聲講支那話講到兩三點
跟住早上樓上又有個老母喺度發癲鬧自己嘅仔
然後又有個聽個聲似係二十幾歲嘅人日日喺度勁大聲打黑痴 好似個鼻有腫瘤咁永遠好返唔到咁
好羨慕你地呢啲住私人樓嘅連登仔 啲左鄰右里全部都正常人 我呢啲屋邨唔係支那狗就係啲低質廢青廢老

抽居屋
應該會好啲

真係無諗過公屋呢個情況
又好似幾啱

吓
連登仔話有公屋人生贏家喎
租又平
壞嘢打個電話有人黎睇唔駛錢
用料手工靚過私樓

新樓咪係囉 一入伙已經大部份係支那雞
舊樓so far仲無問題
不過遲早嘅事
新搬入嚟九成九支那人嚟

得罪你？

對付癲人就係要癲過佢

拎張白卡先

你自己都低質先住埋一齊

遲啲出黎做嘢真係抽居屋頂唔順啲公屋廢中廢老新移民廢青

係嘅 呢啲嘢真係比較好 但鄰居質素都係其中一個因素

呢個真 啲支那蝗蟲係咁移民過黎香港

No la 另一區好多新移民廢老mk嘅地方

日日傳啲磨刀聲上去

係啊 我都低質 但我盡量唔會影響到其他人先

觀塘區

呢個真 上次上個fd度過夜
夜晚隔離屋有男仔聲係咁嗌阿嫂唔好呀嘈左個幾鐘
第朝要返工真係多得佢唔少

租又平
壞嘢打個電話有人黎睇唔駛錢
用料手工靚過私樓
依D係事實
人生嬴家就9up姐你都信

兒登狗講野都好信

私人樓好好咩？私樓都多藍屍

日日講埋d 膠野

卜濕佢，夜媽媽响到尻叫
利申未試過

居屋咪又係公屋仔升上黎

有錢升唔代表人格都升埋

我識人住居屋
d公屋賤野都轉移埋居屋
高空扔物、渣刀傷人

其實係
但比率應該少啲

一步步換地方啦

求番號

料靚10年前可能仲係嘅

樓主AA狗

我點知
你問吓班公屋連登仔

私人屋苑都會有呢d架啦，低質既人有錢都係低質。
例如日日鬧仔，一年365日都會聽到樓下個小朋友比老母喪鬧，有時男女混合有時女子單人。

公屋仲要好多精神病患者，有一個住你附近你就仆街啦

公屋要睇運

細個住過走廊直不甩果隻。格離左右都好既
得一戶個老母傻傻地。不過個細路正常都會一齊玩

到宜家住d 舊式私樓都ok
但去過d 靚小小既（800萬左右）。就發現冇得比

d 看更隻隻下人咁款 。個平台又靚
乜都有齊。d 住戶又乾淨。個個都好有禮貌

同級唔覺架啦

有小朋友又怕落街玩比牛丸恰
附近既人係正常都汁到
上進有思想既幾乎冇
眼光永遠都係短同近
成日著眼係d細錢位到
「做保安成二萬wo 又唔洗做，打下機又一日」
又唔諗下係損耗緊自己既青春
好易變垃圾

分化

我都想抽居屋，入息又過咗
私樓又買唔撚起

大悲咒，法輪功一嘢轟落去

你呢啲住私人樓嘅啲鄰居正常好多啦我呢邊全部都係啲有問題嘅

我怕被共產黨挖器官

咪係囉 真心羨慕啲私樓撚

我同層就有一個

係正格離？？

電梯對面 兩公婆都onon99咁 成日鬧交 跟住個男嘅會著女裝出街

靚女既就過嚟同我住
仔既就死開

呢d 算啦。唔會攪到你算好了

試過個女喺出門透過鐵門望入黎真係好撚怕住公屋

以前住公屋都係，樓上有條友日日勁大聲發晒顛咁同屋企人嘈交，仲有無窮無盡既裝修鑽野聲

你都係一個低質公屋仔

搵錢買樓吧

好彩我對面住嗰家人兩姐妹都好撚正
成日偷雞望佢地

啱呀
住公屋啲人就算死都會嘈到隔離左右
你有幾可見到公屋撚燒炭死
多數都係你斬我我斬你，再唔係天台跳樓開晒床又唔跳

樓下果戶次次沖涼就喺度咳, 開冷氣風口就吹上嚟搞到鋪地煎都濕野就發霉
樓上就成日有個痴線婆喺度屌鬼, 唔過12點唔屌試過天光都重聽到喺度屌
對面廁所365x24著燈
窗對出又有隻痴線閪, 只要樓下一有人聲/嘈就用d智障粗口屌落去
對面隔離果戶就日擺袋垃圾喺門口, 明明行十零步就到垃圾房
討撚厭

果d傻閪黎
自己住公屋，儲夠錢買樓一撚定搬
個公屋單位你地慢慢爭飽佢

你講果d野全部都係呀
除左人既質素

住私樓咪又係有垃圾廢老
隔離兩個單位有兩個廢老唔撚妥大家
次次閂門都係大大力bang門 兩邊都係咁樣鬥氣
幾年都係咁撚樣
夜晚係廳睇緊電視都比佢兩個嚇撚死 on99

住私樓咪又係咁
住緊過千呎私樓，樓上樓下成日見到d大陸女人寸寸貢又成陣土味，生埋仔果d仲衰，成陣大媽味，見到都唔開胃，都唔明佢地另一半點屌得落

你呢d真係少事
我果度冇垃圾佬冇斬人痴線佬算好彩
但晚晚有兩姊妹鬧交，一鬧就一個鐘
間唔中有人打仔鬧仔
樓下有mk仔傾計鳩叫
夜晚有人鬧交
全部好似係你身邊發生咁
落街d廢老掉到成地啤酒花生
食煙吐痰乜都齊

新型公屋會唔會好d

最記得想當年考會考
隔離屋果兩個讀緊小學既蝗細路成日都嘈生哂 又大叫
個蝗老母又係大大聲聲咁 最尾成家搬左去秀茂坪D新公屋
果兩個細路而家應該都有廿幾歲了
仲有有時D MK夜晚會係後樓梯吹水
我屋企又係正樓梯口隔離 嘈住哂 真係好慘

真 我地公屋仔都係人上人黎
d私樓仔恨都恨唔到

啲mk 支那蝗蟲真係好煩

私樓都有痴線佬架
不過係有讀過書既痴線佬見過你就知恐怖

以前ex住果到有個傻佬每日都響平台花園散步
見你地響到坐緊就會大大聲中英夾雜同你講野
但永遠唔知佢噏乜鳩

住公屋咁慘就係因為公屋大部分都係啲支那蝗蟲、新移民、廢中廢老、精神病白卡佬、低學歷廢青、夜晚喺公園圍威喂嘅垃圾死mk

好多南亞，日日發顛係樓下，走廊大叫

但比例上應該少過公屋白卡佬嘅數量嘅我諗

真係晚晚都有mk仔係樓下鳩叫
試過有晚3點幾 有個mk仔因為俾人帽所以係咁係到屌人老母 訓得好好地就俾佢嘈醒咗
老母鬧仔又係日日無時無刻都聽到

所以住公屋真係慘過地獄

但比例上應該少過公屋好多嘅 公屋真係好多低學歷低收入廢老廢青 成日都勁on9

呢個真 果啲低學歷廢青先會擺公屋上神檯
我嘅概念啱啱都當公屋只係過渡性房屋
遲啲有錢一定搬走
淨係講左鄰右里嘅質素應該值得買私樓
起碼私樓大部分人都係讀過下書 正正常常咁
啲公屋全部都係低學歷低收入嘅廢老廢青臭mk

哦你話上進 連登仔最憎人地講講上進兩隻字
講襯就係貪錢臭雞

啲mk仔mk妹真係好撚on9 成撚日黑衫黑褲金毛（唔係因為場運動先咁著上年六月前已經成日咁著）跟住喺樓下公園啲遊樂設施到鳩叫圍威喂

所以咪咁多連登仔擺公屋上神檯

居屋撚表示認同
係居屋范圍還好 行兩步過去公屋嗰邊就好撚多支那人

D傻西仲手足手足咁叫

最近停課佢地夜晚鳩叫嘅情況多咗好多 仲要次次都係12點幾1點先嚟料 試過樓上有人開窗叫佢地收聲

安x邨？

冇計啦港共政府將啲公屋優先分配比啲新移民呀嘛

好肯定佢地唔撚係手足黎 淨係喺度扮嘢食女 侮辱曬真正付出嘅手足

公屋真係好撚雜

見過夜晚晚有童黨係走廊吸毒
有醉酒佬係度行黎行去

成個格局真係

唔係睇嚟唔少地方都有呢個情況

可能啦
但香港地真係好多人係痴線架，周圍都係

我舊屋以前樓下都有個阿太個樣試試正正但痴痴地
成日走上黎禁鐘話我地夜晚著高爭鞋四圍行，令佢好頭痛
有次直頭半夜帶埋看更上黎
我地都比佢嚇鳩死

越講越頂唔順全部都係低學歷低收入廢老廢青
又多mk又多蝗蟲

嚇死我有呢啲鄰居真係喊三聲

曾經住過啟晴邨真係人都癲
隔離左右落街買野全撚部都係講支那話
樓下癲佬又多
就黎住到有抑鬱

邊會一層樓有兩個咁啱

我都見識過 班垃圾mk夜晚喺度樓下公園嘈撚住曬 啲mk妹啲笑聲又尖又嘈 跟住被個阿叔屌：「咪撚嘈啦你班仆街 成班廢青無所事事喺度嘈 人地第二日唔洗返工啊？」
我懷疑我地後生成日被藍絲叫廢青係咪就係因為見到班mk影衰我地後生仔但大學讀書果班因為藍絲見唔到所以以為公園mk=全部後生仔

真係好想快啲脫離公屋 融入私樓嘅懷抱

居住環境私樓係好好多既
但痴線佬真係避唔到

差唔多啦，2,3千蚊租仲想點啊？

真係私人樓淨係買左鄰右里嘅質素已經值曬
起碼都叫讀過下書 收入正常咁

真心慘支那狗蝗蟲廢中廢老低學歷低收入廢青臭mk全部齊

羨慕你呢啲私樓仔

你呢句令我諗起細個同我媽講我大個要搵好多錢搬出公屋 可以有自己嘅房

呢個真
大撚把廢老食住經濟起飛搵到錢擠身上流社會
但實情係沐猴而冠
講真後生仔女有幾可住得起私樓
私樓咪又係廢老買

咁ching最後有冇成功到

過來人親身答你：係真

十年前屋企用綠表交番間公屋比政府買左居屋，當時完全有樓主所講既感覺，居住環境、隔離左右質素的確係有提升左

但你諗吓 呢班人都搵到下錢 都叫有啲頭腦
同樣時期但搵唔到錢買唔到樓果班廢中廢老就喺公屋飲酒食煙周圍吐痰家暴

好羨慕你終於脫離呢個地獄

而家都仲讀緊U 希望將來成功到

樓下兩公婆日日凌晨三點來鬧交打到出走廊 打咗幾年 樓上每日朝早準時揼野鑽嘢 夜晚掉波子掉傢俬 再樓樓上係啲失聰老人家開電視較到最大聲
屋企走廊左邊打麻雀 右邊教女大大聲同埋比個女學鋼琴牧童笛 成幢樓充斥着南亞人酒鬼精神病
樓下公園全部黑社會 隔離村住新移民 全部支那語
冇自己一個間房 屋企藍屍

點解最近咁多公屋私樓分化post

同樓主差唔多情況
拍哂片報埋警無用，同房署投訴又無用
屌佢老母，死支那人

比例係高啲嘅好過割房only

屌真 我樓上就係咁 基本上晚晚都打女鬧女 係大聲到我清楚聽到個女人鬧咩 根本癡撚線 重要係下下boomboom聲 想像唔到個女係點被人推/打落地下
老豆老母係一齊鬧 有撚病 個女彈琴彈得唔好個老豆就發曬癲 又打個女
好心情緒管理有問題就咪撚生仔啦屌

利申 個女都喊得好大聲 大叫唔好打嗰啲...
幾次都想上去敲門但我一條女中學雞好撚淆
我對個女仔唔住...

基本上每層都會有個白卡日日鳩叫
你又唔會投訴到佢

冇分化手足 唔好濫用分化呢個字 只係指出公屋潛在嘅問題姐

你又知私樓冇家暴
不過隔音好過公屋就真既
嗌救命都冇人理你呀真係
不過隨地吐痰就真係冇見過
我唸佢地盲算吐都識去遠D先

痴撚線公屋真係唔係人住

有病就入青山，比佢滋擾人做乜鳩

諗返起個公屋朋友同我講
有次朝早 聽到有條支那佬係咁拍門係咁嗌
BB!! kai 門呀BB!!!BB 聽唔聽到呀!!
kai 門呀!!!!!!
笑撚左我成日

你隔離屋都係咁諗

唉屌我樓上之前就晚晚揼地依家唔揼地就晚晚尖叫煩撚到閪咁

煙鏟呀癲佬呀
廢老呀新移民白痴細路呀
日日吸煙日日叫
仲要攬抄同歸於盡開門透氣
你老母之後仲要大大聲屌柒你

公屋的低賤人生

圍城？

咪撚同d aa狗癲啦
幾條低質aa狗圍爐

一個精神病人等同搞鳩全層冇分別

連登入面啲公屋撚最鍾意吹奏公屋架啦 成日話公屋好多富豪 好有錢 有幾球又點點點 好撚驚死人地睇唔起佢地 衝出黎柒先 成陣自卑咁出曬黎 低下階層始終係低下階層啦 死都唔肯認 唔通中產住公屋呀？李嘉誠又住公屋呀？

睇下新聞吹緊d樓減緊租
要配合返

唔係話咩 但D離地私樓 所謂既豪宅都好撚多支那人
但比例上冇公屋咁多咁解

係好撚恐怖 低端人口密集區

其實居屋同公屋都係低質住戶 都係窮人先要住架啦 唔通中產住呢啲咩

樓主圍城？

係
不過公屋應該都係差啲

屌佢老味佢地嗰代啲公屋青年好撚得去邊到啊 埋堆打交跟大佬入黑社會做姑爺仔賣白粉賣丸仔 飯飯開飯飯做齊 有乜撚柒資格話尻我地

係藍田阿我屌 多人到呢 肯定係啲譚仔阿姐抽到公屋落曬黎住
港島東都無九龍東咁多新移民 口音都未戒

依家住私樓果班咪又係靠老豆老母

你係咪就係嗰班住公屋又好撚自卑既低下階層呀

我對面樓有個老母日日屌自己仔女
係咁屌你老母 臭閪 仆街 食屎狗 咁樣 大聲到我住隔離樓都聽到
仲要係日頭8點屌到夜晚10點 係撚咁臭閪臭閪咁屌

有個女人係咁屌自己屋企人仆街 把聲好撚尖 一星期屌一次咁

有個男人日頭到夜晚不停咁 啊啊啊啊 咁叫
係不停 啊完一次吸一口氣又啊多次

屌唔講以為自己住緊係Arkham

舊樓多老人家

巴打係咪住東涌..我隔離鄰舍都有一樣情況

公屋撚每個月用千零蚊就可以住到我每個月要俾成皮野租先住到既單位
根本係社會寄生蟲
我呢啲人先係為社會提供生產力既人
我交十倍租
我先值得受到呢啲福利既人

公屋撚有呢啲福利都唔好好利用
仲係到糟蹋佢地
應該要設立審查制度
大學學歷先可以享用公屋

call 管理處啦屌
順勢作大dd 管理處報埋警

住私樓
我個到成日爆玻璃 9成係高空擲物

真係想屌佢老母 管理費 我都有份交 下下攞黎整玻璃
一年幾次

私樓有份平貴高級低級
你應該唔係住緊最新個啲高級住宅

好感動 連登終於變返以前嘅連登喇
唔洗再日日睇抗爭po

冇計 唯有自己努力啲

唔係
所以呢？ 我就無份交管理費？

我上面果單係私樓黎
我無住過公屋 都遇過好多呢啲事啦

租置買咗嗰堆舊樓好啲嘅
不過一樣好多廢老廢中

同埋啲後生中年嘅又冇乜腦
娶埋啲支那雞，生埋啲蝗蟲仔
所以點都有啲，但比例應該冇普通公屋咁多

有冇試過同業主立案法團投訴

住你隔離果個何常唔係咁諗

有條友成日坐電腦櫈出街 係真係坐撚住喺到 好似啲細路咁用隻腳尖推個地下咁行路 又好撚多廢老日日朝早就飲撚醉曬

我老豆聽街坊講有個大陸仔嚟咗八年無離開嗰依區 無搭過車 上次指我睇係邊個 又真係成個吖源咁 仲要mix埋啲鄉下農民樣

吓 壞野全部自費喎

係真
雖然笑公屋係連登日常
但個post話自己要努力賺錢換私樓
好洗腦feel

好污糟
有浸味
以後唔想經過
個post都有味

笑撚死細路咩

管理處已經貼曬通告 影曬相 叫人唔好再掉垃圾

但結果係無咩改善

高空擲物係犯法 好似刑事黎 有齊證據應該報警？

咁我屋企算幾幸運冇遇過痴線
隔離鄰居仲好好人

天水圍？

細蚊仔思維
你以為讀U爽過中學？
出嚟做嘢有錢收好過讀書？
居屋同公屋一撚樣

唔知有無影到究竟係邊戶
如果真係齊證據應該做左嘢

公屋同居屋冇分別
格局裝修外型完全一樣咁甩皮甩骨
分唔到邊間叫居屋邊間叫公屋
識人住居屋覺得自己同公屋撚與眾不同

私樓價錢公屋質素

400萬就有 都叫私樓價錢 唐樓就有份
而家啲新式私樓全部1000萬起啦

真 最近用zoom上堂先發覺屋企附近嘈到拆天

住豪宅隔離都一樣係大陸人姐

燒班大陸狗數簿ok?

大家都係垃圾，唔使分咁細

綠置居已經正常好多

1000萬 再加多少少 夠住 凱旋門啦

凱旋門一房就有

住居屋頭先都有阿伯同lift唔戴口罩new鼻屎

成日聽到附近有個蝗仔
比老母打係窗邊大嗌 「救命啊(支那話)」

以前出出入入都仲會聽到大人講譚仔腔廣東話
細路就講返純正廣東話
宜家鄰居啲細路都直接講支那話

唔係你以為住公屋好撚爽???

私樓樓上樓下有癲佬一樣收皮

係 我岀入都帶把菜刀喺身

我邊個幾個區公屋
又租過私樓
完全冇你地講既情況發生

兒登仔講野永遠誇10倍
1個奶野就當晒全部都係咁

住大型屋苑私樓... 個個夜晚都練樂器 嘈到拆天

啟德？

咁村屋撚點算

有啲舊樓嗰設計好on99
不過公屋多痴線佬先係最恐怖

公屋人品雜 多廢老 夜晚又嘈 樓下又多mk 根本唔適合下一代 咁既環境自己住都辛苦
P.s 住緊公屋

公屋永遠都會有人係到裝修
夜媽媽鑽野

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

住私樓嘅真係懶得駁你

買隔音綿

你夠我慘？

[慎入]自從我喺個廁所播完肥媽 廁所出面個窗台就多咗嚿人屎

上面條仆街仲扔緊頭髮落嚟

我住私樓
但樓下嗰𡃁妹日日尖叫
都唔係好過公屋好多

樓主住安泰邨？

我住公屋好寧靜喎

So true

連登仔:公屋>私樓

我明
屋企係我由細到大都係租舊嘅私樓住
啲鄰居有禮貌 單單係撳lift 幫你開門
有啲會微笑
保安都高質啲
樓上樓下最多係有人練下琴 裝下修之類

依家上左公屋
經濟負擔真係減輕左好多
但我返shift
樓下啲人吹水勁撚大聲
樓下呀婆好嘈
樓上呀差晾衫成日滴水滴到落雨咁 似係用手洗無扭乾
大大個垃圾房係度 啲人都要亂扔垃圾係𨋢口
公共設施成日爛

鬼叫我窮咩

上次唔小心踼波散到個廢中，即刻過來達朵

理論上加埋我既經驗嚟答你, 住居屋真係會好啲。但係, 樓上樓下, 左右隔離等等....都係講運氣。由出世到識我個女個阿媽前都係住居屋, 所以暫時住咗26年居屋, 上下左右鄰居都Nice, 亦冇任何影響到我既野。我個女個阿媽就住公屋, 一齊咗一段時間後就搬咗去佢度。掉遷過, 所以亦住過兩個唔同地區既屋邨, 所以體驗到公屋同居屋係有差距。
有錢買居屋故然是好, 但一定要識揀。我住將軍澳, 所以用將軍澳既嚟做比喻。楝樓同公屋差唔多樣既, 唔買。公屋+居屋混合果d都唔好買。好似彩明苑, 廣明苑, 寶明苑, 頌明苑, 裕明苑呢啲 租者置其屋果d亦都唔好買。

返工都係損耗青春架啦 用時間換錢

咪話冇 好彩姐好彩姐

成日半夜聽到樓下有人嗌交/大聲講野，好撚應聲
有次朝早4點幾俾樓下嘈醒
我諗唯一嘅好處係可以食花生
唉，而家又聽到有人講電話
利申 住一樓

我鄰居

dllmch, 樓上條白咭婆又夠鐘嚟料喇 .......

Ching, 住邊頭？

真 啲仆街MK係樓下大大聲講到兩三點
播d垃圾抖音歌 屌佢老母
打比物業管理處叫佢去叫佢地收爹
條撚樣又懶鳩得做野

認真 呢d佢仔女咁就一世
唔自殺都一定會搞到有情緒病 唉

可以調㗎

居屋同私樓都有 兩者分別唔大 鄰居都冇咩問題

一係全屋整隔音
做過research 話牆窗同地板 用𦚵隔音物料先有效果

租甘平，重想點。

你當劏房附近一定好

有冇諗過你自己都係低質嘅人憑咩嫌棄你啲鄰居

認同，都唔明樓豬喺度嫌棄啲咩
每個月交嗰幾千蚊有地方住仲嫌三嫌四？
有冇諗過人哋住劏房嗰啲？人地自力更新，交租仲交得多過你呀

私樓無人自殺
私樓無爆水喉
私樓唔會火燭
私樓無傻鄰居
私樓無自私撚
私樓無變態佬
私樓無mk廢青
私樓無白咭人
私樓無裝修撚
私樓無拾荒撚
私樓無空襲撚
私樓無支那人
私樓無食煙撚
私樓無人嘈交
私樓無死廢老
私樓無嘈音撚
私樓無。。。。。。。

私樓撚萬歲!!

住咗近20年
舊公屋真係冇乜問題
用料唔差樓底高 幾舒服

睇你住邊區啦 我依棟樓幾乎未見過支那種講普通話 頂多都係有少少口音 都接受到嘅
樓上樓下左右都好正常 唔會發癲鬧交 訓得好舒服
可惜住我隔離個大陸婆癲癲地 見親佢都自言自語

做咩喺度咁玻璃心碎姐喺度連續cm我幾次
我係低質嘅人都知道要盡量唔好影響到其他人先啦你呢啲咪唔識囉

幾日就一個公屋post
講嚟講去都係嗰啲野

咁咪變左無限pool?

窗對面痴線閪vs樓上痴線婆

我冇話個地方唔好 我話啲人唔好
照你嘅邏輯 咁係咪啲白吃白住 拎綜緩嘅蛀米大蟲好仆街

以事論事姐。我點解要玻璃心碎

利申: 住中西區

係嘅 網上吹自己住禮賓府都得嘅睇唔出你以事論事左啲咩喎 做咩啊唔敢回應我問題？我問低質都知盡量唔好影響到人地喎點解唔敢正面回答？

物以類聚
唔見我係咁
又靜，又空氣清新，番工又唔塞車，租又平

你認為你冇影響到人姐，你又知你啲鄰居點睇你？
拎塊鏡照清自己個樣先啦窮撚公屋仔

定係你就係比我講中嘅果啲公屋新移民廢青啊啊喺度扮中西區

笑死 有個公屋仔被我講中就喺度扮私樓仔

你啲鄰居咪連登仔呢啲質數囉

睇到好撚尷尬見人住私樓又屈人地扮你估連登個個都似你咁窮咩

認真，舊屋村未必會，但果啲正常人唔會排得到

傻鳩 假設你真係住私樓 咁你未見識過公屋嘅環境咁你吠咩姐 定係被我講中喺度玻璃心碎啊

個公屋位置政府派俾我 冇得揀 點物以類聚

笑撚死你啲邏輯同黑狗madam 一樣你放蛇賣淫都唔使真係賣過淫啦

咁唔滿意咪搬出去住囉，冇人逼你住公屋架喎

我低質都知盡量唔好影響到人啦你咁撚高質都唔明呢個道理？

算啦你冇住過公屋唔會明公屋嘅環境 如果鄰居正正常常我唔會喺度申

算啦我哋唔好同啲公屋仔嘈睇住佢發窮惡真係好撚尷尬

我冇住過，但係我明，所以我咪叫你搬出去住囉

你呢句同廢老講咁無滿意中國政府香港政府咪移民唔好留喺香港有咩分別講野用下腦先得唔得

完全明白樓豬感受

有班老MK成撚日凌晨時分係樓下大大聲食煙飲酒吹水，真係好想用機關槍掃射班死仆街

被我反駁完 駁唔到又喺度搵人圍爐都話你冇住過公屋唔會明我感受鬼有人咁得閒冇事搵事黎講

真係嘈撚到仆街我依家就聽到有隻支那狗喺度勁大聲講野

點樣唔用腦?
唔滿意中國政府而留喺香港嘅人係因為愛香港
難道你唔滿意公屋環境又留喺公屋係因為你愛公屋?

物以類聚 垃圾公屋仔

冇分別架
人地指出香港嘅問題 就被藍絲叫有本事移民
我指出公屋有問題 就被個白卡婆叫有本事搬出公屋
相同邏輯

由得班樓奴係網上開心下囉，人地供樓供到成隻閪咁好慘架

唔洗同我講你有幾多層樓收緊租，點叻點叻
叻就唔洗上連登刷優越感啦

可以不推文嗎

公屋雜，咩人都有呢個真。諗下咩人先會住公屋？新移民/冇能力/窮/低收入。全部都係社會基層，咁真係品流複雜嘅。唔好話咩支那人多影響，8-90年代都係，好多黑社會/童黨/其他品流複雜。
不過都係外在環境姐，主要係你受唔受到影響，大把人住公屋起家，睇你心態，有人當公屋係佢歸宿，有人當公屋係佢其中一個踏腳石去儲錢奮鬥，有人當攞到公屋就人生贏家。
都係果句，你自己點諗就決定你個人

善用不推文thx

會好d
但全部講普通話
D小朋友蝗樣
過年同weekend會好冷青
反而返工時間就好多人唔洗返工

即刻推下先

呢個真 我認同

屌唔知係咪廢老成日凌晨12點1點開始勁大聲播粵劇關埋門都聽到 真係屌佢老味
夜晚瞓唔著 做嘢又嘈住晒真係好撚嘈
有冇得去投訴但又唔知邊個單位

啲私樓撚好撚開心喺度打緊飛機tim啊

所以住公屋真係好撚慘

大窩口先慘
晚晚樓下都有幾個醉酒佬係便利店出面嘈

有冇學過批判思維你呢啲叫人身攻擊
駁唔到我啲point就攻擊我個身分 企圖降低我嘅說服力

而家邊有後生仔唔靠老豆老母買得起私樓
以前果代人買得起係因為啲樓平，唔係佢地叻

買唔起又夾硬買果班夾心就至戇鳩，點呀？供成點？
供樓生活還好嗎？

有晚嘈到瞓唔著
起碼聽咗一個鐘粵劇

好過住劏房

咁以前啲樓唔貴都買唔起嘅咪就係依家住公屋果班廢中廢老囉

我都住公屋
屌 我對面屋個家支那狗 成日鬧交鳩叫亂掉嘢 癲到凌晨都照嘈聽到真係心慌慌
最慘係咩 上一手住對面屋嘅又係支那家庭 又係咁

佢哋真係好厚面皮 癲撚完轉頭係走廊見到我老母 仲好意思打招呼 好似無嘈過 咩都無發生咁 完全無唔好意思

天水圍？
我有一日都係聽到有條mk比女飛咗
跟住喺到發癲

絲打真係慘 我依家都聽到隻支那狗喺度打機 大大聲講野

所以住公屋真係好撚慘啲人好雜

有咩計，窮

我好似經過見到喺度勁大聲喊住講野 好似拍緊青春偶像劇咁 on99 mk

我喺公屋大，其實都住得幾開心，隔離屋都有幾個街坊做到朋友（差唔多年紀）；只不過係當年2010年有傳話曾蔭權最後大期居屋、加上屋企唔夠大，呀娘就拎左間公屋去抽綠表，點知一抽就中（大埔公屋搬去馬鞍山居屋）。

公屋轉居屋，唔係乜野巴閉野，不過真係覺得升級左，由冇房變左有自己房，三百幾呎公屋變868呎三房，嗰下確實係好開心。

搬完屋自己都有啲感受同諗法，唔好同我講要結婚、生仔人生先至美滿，你比唔到一個好啲既環境下一代，同埋自己識得打算下，真係唔好決定呢一步，如果唔係下一代都係重複你既悲慘人生

老豆早年做生意爭落一屁債、借晒身邊所有人錢包，包括外家連我呀娘都比佢借左廿幾萬，後來我呀娘打左一份低層工十幾年，期間一次旅行都冇去過，冇乜見佢好買無謂野，啲衫着到好殘；後來綠表中左籤，我陪佢去樂富交大語，喺個職員面前交出左一張五十萬既大訂，嗰一刻超感動，感動既唔係我終於有間屋住，而係我呀媽對呢個家既付出。

講左咁多，重點係想講平有平生賤有賤養我絕對唔同意、小富真係由儉、努力經營啲自己先好組織家庭

利申：三十三歲仍然單身做好自己

一梯咁多伙. 乜人都有, 忍吓啦

所以啲後生投胎有得揀？邊個唔想做李家誠個仔？哂撚柒氣

冇啊 所以我咪申住喺公屋好慘 身邊啲人好雜 點知上面幾隻唔知係咪私樓狗喺度吠

呢個真係事實 買私樓其中一個附加價值就係鄰居質素正常好多

呢個真 買私樓嘅其中一個附加價值就係貪佢啲左鄰右里質素正常好多

好感人嘅故事巴打加油 你阿媽好勁架啦

好多著短裙mk妹

住公屋係咁慘架啦 啲人太雜

我有睇過, 90定91年買, 33萬都唔洗。不過係我老母個老母買, 而且係因為我3歲老豆死咗佢先買嚟做不時之需, 結果真係用得著。
前排同老母講起唔知乜, 講講下講到佢同事, 話佢員工做按優惠去供麗港城, 一出就買, 每月供幾百 ( 我冇打錯 ), 到依家都未供完。 我心諗真係抵撚到爛

絲打真係慘 住公屋真係慘

挑你老味，有幾慘？識個公屋富戶都唔知幾撚嘆
有錢住邊都得點玩都得，冇錢話知你住凱旋門
供都供到你輸

咁我寧願識私樓大學生千金

啱啱樓上家仆街陷家剷掉野落地下嘈撚醒我就見到呢個post
屌佢個閪成撚日夜媽媽拉枱拉櫈 行路又大大聲 最撚痴線係朝早5點起身剁肉餅

如果左鄰右里係啲白卡佬、蝗蟲、廢老廢中你仲覺唔覺得嘆？ 仲要公屋出現呢啲人嘅機率係極高

你阿媽為左頭家好抵得諗
錫佢多啲
唔係個個都咁好彩有依啲阿媽

住公屋真係慘左鄰右里好多都係白卡痴線佬、廢中廢老、蝗蟲

我依家都訓唔到 有隻支那狗係咁打機講支那話勁興奮

住得公屋唔方正想得去邊

我右邊個家個仔有自閉症 成日大叫
左邊就係道友坐過監
對面屋就養左隻癲狗 見人就吠

講野之前用下個腦先啦 膠我都費時派

搞唔掂長期同佢地做鄰居真係人都癲

大把人住公屋，揸靚車，我都想

Cls 你樓上係咪我樓上一尻毛一樣
有時打打下飛機又拉枱拉櫈

舊公屋仲慘
房都冇間
3-4個人逼係同一個空間到
想要私人空間都冇
一個人想靜吓 都剩係可以匿入廁所
講得難聽啲 想自己一個人打飛機都冇位

本身公屋就係要鬥癡線～反正房署唔理

附近住啲人正正常常咪就好囉
自從我出嚟做嘢之後成日都聽同事講公屋幾多痴線佬痴線婆 污糟邋遢呀伯 蝻同蝗

唔係我住嗰邊不過都係附近
好彩我聽唔到

黃大仙嗰邊啲公屋又係 夜晚成日有傻佬係到鳩叫

樓主小心唔好先爆

唔知係咪我好彩定係座公屋算新
附近全部好正常 乜事都冇

所以如果負擔得到，唔住私樓都要住居屋，起碼居住環境正常好多

私樓都唔好得去邊
唔知邊個隻狗又係到發神經 走過佢門口就吠到狗彩 夏天成家人出哂去 無人清佢啲屎 焗到走廊都臭
附近住左戶印度商人 咖哩味好難頂
又唔知邊個一日到黑係到練琴練小提琴 又唔係勁

香港戶同戶之間太近 好易影響到人

團牆內嘅人想跳出去，圍牆外嘅人想跳入嚟，講真句，公屋有時免下租，又免下電咁，管理費等等呢d，租金又平，相對劏房嗰d真係差天共地，出去行一轉睇下有d人住係d環境好差嘅劏房點樣爭扎求存，d租金都唔叫平喇，可能又會俾d乜木蝨咬，到時自然就會改觀，除非話住d租金貴嘅靚劏房喇，呢樣另計，d公屋樓上樓下周圍鄰居，度度唔同，講彩數遮，係香港要講住屋條件，往往都要同個人能力掛勾

好多被自殺都係公屋，知唔知點解？

窮就係咁
唔住公屋都咁上下
樓下果個娶件大陸婆
成日用半鹹淡廣東話鬧女
新年果期成家唔見左好耐
應該去左大陸，老豆都叫我返屋企要即刻洗手
樓下件大陸婆唔知有無病
總之有大陸人嘅地方就差

細個啲公屋野仲係英國制
一道門一個水龍頭用十幾年
唔知做乜鬼屎忽痕叫房署幫我地翻新
唔使一陣呢樣壞個樣壞
個仆街大陸門鎖仲將我反鎖左係廁所入面
要揾人上來爆門先放得番我出去

btw: 樓豬對唔住我可能就係日鳩日打乞嚏打到好似生cancer個條茂利

有冇人可以解救下我啲鼻敏感...
私樓啲空氣會唔會好啲

老人家好過痴撚線/支那狗

上一代公屋都可能好D
依家果堆新公屋,上得樓既唔係支那人就係廢老